［又到聖誔］買咩比女朋友做耶誔禮物好？

如題
學生哥一名，女朋友都係讀緊書
有咩禮物又唔貴又有體面
申利：非Gay

1. Cut a hole in the box

放大鏡
成塊面可以睇清楚

太麻煩啦攞苦自己辛

樓